建議大家盡量吸少啲氣，會冇咁易中招

咁不如死撚咗佢

不嬲出街都唔抖氣

經過廢老都會閉氣雖然應該冇乜用

啱 我出親街都冇呼吸

我會盡量多呼氣，吹走啲病毒

痴線 點解可以咁醒

不嬲出街都唔抖氣，渣架....

你更加要保重
最好就淨係呼氣唔好吸氣

我出街淨係呼氣

仲呼吸？ 我閉氣24小時

知啦

pish

帶支氧氣樽出街

練緊閉氣，最長可以十五分鐘唔換氣

感先 keep住慢慢呼氣比閉氣好

push